La spiaggia
{{Infobox film
 | name =  La spiaggia
 | image =  La spiaggia poster.jpg
 | caption =
 | director = Alberto Lattuada
 | writer = 
 | starring =  
 | music =  Piero Piccioni 
 | cinematography =  Mario Craveri 
 | editing =  Mario Serandrei 
 | producer =  
 | distributor =Titanus
 | released =  1954
 | runtime =
 | awards =
 | country =
 | language =   Italian
 | budget =
 }} Italian comedy 100 Italian films to be saved.  

== Cast ==
*Martine Carol: Anna Maria Mentorsi
*Raf Vallone: Silvio, il sindaco di Pontorno
*Mario Carotenuto: Carlo Albertocchi
*Carlo Romano: Luigi
*Clelia Matania: la signora Albertocchi
*Carlo Bianco: Chiastrino, il milionario
*Nico Pepe: ex-fumatore magro 
*Mara Berni: la signora Marini 
*Valeria Moriconi: Gughi, lesistenzialista
*Marcella Rovena: Luigina, moglie di Roberto
*Rosy Mazzacurati: la signora snob
*Marco Ferreri: ex-fumatore grasso
*Ennio Girolami: Riccardo

==References==
 

==External links==
* 

 
 
 
 
 
 
 


 
 